經常性無安全感 好驚對方會嫌棄自己

會唔會有分手危機

會

以為自己開po 衰無自信

事實上男朋友成日都強調無嫌棄 只不過係我對自己無咩信心

exac7ly

好心你唔好咁廢啦 要嫌一早嫌左 你知唔知咁最大壓力既你對方 唔係你呀 你覺得人嫌棄你 唔該你就提升自己做個有價值既人 唔係係度廢up

多謝巴打屌醒

自己一個更開心

我係怕激嬲佢

成日會亂諗野
就好容易會發佢脾氣
好驚佢遲早頂唔順
努力改善中

same here 加油ching

好撚明
成日叫我自愛 欣賞自己
但我永遠都覺得自己係一舊垃圾
仲要成日唔開心發小脾氣
搞到佢有一次爆煲
真係好驚佢有一日會離開我

我真係好愛你唔想冇左你啊男朋友

我就係咁樣 長期都擔心佢會唔要我
一諗起就會喊 佢都氹咗我好多次
我都覺得自己好似好嚴重咁
又驚佢唔要我 又驚佢因為我成日擔心呢樣野 覺得好煩而唔要我
又控制唔到自己唔諗 依家諗起都要忍住 忍到就忍
一係就搣自己令自己冇咁緊張